女朋友問你連登帳號既野 你答唔答

答
唔答

咩係連登？online game ?